
                      Pequeña joyita de espías a la vieja usanza para disfrute de amantes y no tan amantes del genero.
Muy lograda y muy bien rodada. Bso muy acertada!
Casi dos horas de metraje para disfrutar bastante sin xf.
        
            